粉嶺南投張正皓定李立航

張正皓
李立航

如題，應該投作家定肥仔

自推

求幫助

借位

我地好似有樣嘢無做？？

睇埋片都唔知投邊個

張正皓。

sorry 粉嶺南投張正皓

屌，肥仔話人縱火同埋唔捍衛一國兩制

張正皓啦

我係垃圾，唔做功課就出po

聽日記得投張正皓，唔好𠝹票

傳真社致全體手足：全民監察選票！每小時投票人數寫在票站出面！

李立航係淫審處

反而隔離盛福仲難 傳統泛民+手足對垃圾溫和達
想支持手足但係又想踢走共狗

重要淨係不斷重複五大訴求五大訴求，複讀機噉款

盛福撚投新同盟
我知好多人揀呂智恒
但我想講 佢適合做行動派手足多過區議員
形象 文宣政綱 都不及新同盟（過份target後生，而且政綱太籠統，對本村事務唔太熟悉）
而且重點係 佢實在太少踩入村 唔夠誠意去吸舊屋邨嘅中老年票（多數時間都係喺火車站天橋）

呂智恒好似琴日喺橋俾人拉咗？

係

有無人有黃色旗仔 民主動力？